美總統特朗普：如果約翰遜決定用華為，我們不能與英國做生意

信鳩佢呀